要成立臨時政府，而唔係臨時立法會

臨時政府可以 但臨時立法會係唔關事

臨時立法會要做嘅野係立法，討論議案，依家都冇議案要討論。最重要係，你討論完要真係立法到先得架！ ，你講幾多野都好，自己立個法，冇執法，冇人理，係冇用架！

香港政府唔可信，完全失效，警黑合作，所以要有臨時政府負責處理社會事務，例如 成立自衛隊保護市民，成立對外宣傳組，負責見記者，資訊流通等等。 咁就真係將依家既抗爭者connect，各展所長。

自推

push

邊個執政

合組政府咁，冇所謂嘅特首，總統
就係一班出黎成立臨時政府，之後叫更多加入
自衛隊既就自己一組人，要聯絡嘅就搵 對外傳媒一組人
有D人就負責行政事務，協調唔同組嘅人

識邊泛做邊泛，前提：如果真係個勢做得到，夠多人支持，就會有唔同組織加入（不論自發團體 定 現有組織）

推

冇網領聚唔度人架

我見d人係咁話要臨立會，我就寧願有臨時政府都唔係臨時立法會

Push

Liberate HongKong

liberate HongKong, revolution of our times

我覺得721果陣係成立臨時政府既最好時機
如果聽日再有黑社會打人而黑驚又唔理
就應該把握機會 宣布香港政府已經失去功能
為左保障香港市民安全 成立臨時政府維持治安

臨時政府